有冇咩方法阻止瞓覺個陣係咁RRR痕

本人有濕疹
今朝一起身法國自己隻手都有血漬同成隻左小腿位r損哂
集思廣益有冇方法阻止到我瞓覺個時左r 右r,r 到出哂血

我瞓覺個時真係無意識咁係咁r 痕,同埋會唔知做咩

唔通真係要挷住隻手瞓咩我之前都會帶手套,但係次次第二朝起身隻手套唔鬼見左跌左落床底到拎唔返出黎

Buy duoderm 人工皮
將你當晚覺得會r損地方，貼上去

唔駛用手套。貼實佢可以減低痕癢亦防止自己r損

每日塊面都R到都標哂血
想死

都會meet走用過

咁狼死

我都試過 手套係會夢中除左佢

可能你會覺得我9up 但濕疹我都覺分幾個stage

去到訓覺會痕到R 我諗你都係中度到嚴重 所以咩9天然療法 有幫助又唔係好有幫助

所以真係要睇醫生 要本藥膏要食藥 慢慢地飲食清淡 再戎下呢樣個樣

少d 出街食飯，唔食精製野。 我之前係番工爛手，一離開左個仆街老細就冇事

笑撚左,痴到咁實都meet 得走？

龜甲縛

我都唔知點解會無意識咁r
唸住睇下中醫調理下身子先

我同你都係
但又冇你咁誇張
反而係平時返工不自覺係咁r
但訓又好似冇事
唔會專登r

瞓左你唔知姐可能
可能其實係R 到,但唔嚴重咁解

有道理 但我小動作都不停r
仲會r到流血

抗敏感藥 眼訓果隻

隻手戴波板糖

係咪普通藥房有